9.19果個係女警扮的。而真果個9.17已離開？

佢9.19行為甘古怪，故意引人注意。

佢最後IG 同snapchat係9.17

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

點扮呀，9月19號佢應該有同學同佢一齊上堂㗎喎

今日大量cctv流出都係自己一個人行嚟行去。

佢上vtc，一大班人一起上堂，仲要9月先新開學，邊個知係佢呀

唔會囉 好大風險

更本都係唔夠資料
呢d CCTV 只證明到 佢除左鞋 & 放低左d野
其他事 仲係乜可能性都有

我記得之前呢度有人講佢朋友有同佢一齊上堂㗎喎

如果係扮 佢d fd會認得出

D同學都係扮架

十幾條cctv。全部得她一個平行時空甘行。
無fd 認得佢。

其實D同學 老師都係扮